持續性眩暈

持續咗一個禮拜,個feel好似暈船浪咁,有冇巴絲試過

耳水不平衡？

屌，我都係有幾次爭啲仆街

全日？ 坐喺度都有？

唔肯定, 但試過喺屋企自己做治癒耳石移位運動,冇咩用

係, 瞓喺度坐度企喺度都有

維持咗幾耐?

我平時無咩頭暈
係試過幾日真係暈得好撚緊要
醫生話耳水不平衡

有冇食藥/做物理治癒?

食兩日藥無事了快啲去睇醫生

Btw有無耳鳴之類

冇 淨係好似暈船咁keep住個腦搖下搖下

會唔會睇耳鼻喉專科醫生好啲

都係依一兩個禮拜開始，本身個人都呆呆滯滯，一起身就會一陣陣想暈嘅感覺

打太多飛機

你地會唔會係每日戴口罩好耐

我無啊

反而係成日喺屋企

空氣有無流通